---	
title: 	Pelatihan wiki ke-2
date: 	2012-09-26
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-September_26_2012_Benor_FM_Pelatihan_Wiki-2.jpg](/uploads/200px-September_26_2012_Benor_FM_Pelatihan_Wiki-2.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-September_26_2012_Benor_FM_Pelatihan_Wiki-2-b.jpg](/uploads/200px-September_26_2012_Benor_FM_Pelatihan_Wiki-2-b.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Pelatihan wiki ke-2
	
**Lokasi** :	Kantor KKI WARSI
	
**Alamat** : 	Telanai Pura Jambi
	
**Jam** :	09.00 - 17.00 WIB
	
**Hadir** :
*	Andi Agustanis
*	Hendra CMB

**Ringkasan** :	
*	Dipahaminya tata cara pelaporan wiki dengan benar dan lancar
*	Laporan Aktivitas terdokumentasi dengan sistematis
*	Lebih memahami pengoperasian media WIKI
